養牛一問

如果想養隻牛，可以係邊度買隻返黎？
或者邊度可以執到隻？

如果係公屋或者普通私樓養有咩要注意？

牛牛真係好得意

屯門

樓豬便秘都未解決得到 仲想養牛？

富途有牛賣，熊都有

On9

去西貢捉